中女來講張靚穎算唔算屈機？？？

唔係花瓶 唱功又勁

英文好標準

一直播果陣就變番膠帶左牙套

大陸女人一論負皮

想屌
完

扑野嗰陣佢嗌得勁高音

正到

佢老公居然離婚

其實點整

唯一覺得正嘅支那女星

算

連登仔又起到9up話大陸人唔識英文

點知人地英文應該屌打9成asso仔

完全冇大明星款

[
而家勁好多，唔洗用力都上到

屌到佢海豚音

又靚條腿又正
唱畫皮聽到我起雞皮

大陸雞

佢唔笑果陣個樣好似好想喊咁:-

好可憐

可能我屌得佢多？

好正，身材又好

今晚又有直播

lets J

好過你條文盲

大細眼

15年前已經留意到佢

夠你夾腸

一定唔夠囉咁細佢擺明用咗呠仔糕

欣賞佢歌喉同靚樣襯得起個藝名炸

真波喎

漿大過佢啦

gem縮晒水喎

有話過佢假波咩？話佢細波炸麻

唔算細啦大過8成港女啦

你知唔知呢啲衫一定內置厚墊先有效果

咪玩啦
愈嚟愈多港女都大波㗎啦而家

我覺得穎兒都好正

伯母都好大波

無圖
呢啲梗係自私j

幾碎？

15年前已經屌緊佢

想屌

你叻好屌？

要唱到海豚音溝通到先

佢有戴乳環

佢識廣東話

讀得語言學 都係咁拼出來 好勁

直播啦

佢素顏都唔差，佢呢個年齡同佢差唔多level得陳妍希同stephy

佢老公好似仲係食老軟

離咗婚

離左婚啦 果陣愛情令到佢盲目
個個都話局 佢唔信
係要柒一獲

算 當年聽天下無雙心諗真係好聽到痴撚線，我肯定全世界無一個人可以唱得到佢既水準